
\begin{footnotesize}
\begin{itemize}
\item[\textbf{Topic {20}}:] {minister volk koning staat vergadering frankrijk zaak lord regering vorst partij lid leger bewind engeland nationaal invloed hoofd europa duitsche parlement fransch republiek beginsel italie troep maand oostenrijk oorlog poging\\
\textbf{Proportion:} 0.2085466\\
\textbf{Document:} \textsl{Staatkundig overzigt.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0071 \textbf{Probability:} 0.9980989
}}
\item[\textbf{Topic {24}}:] {heer paulus schrijver naam costa da werk kaart brief god d schrijven abarim stad num moab christus gebergte lezen leger voorkomen israelit voorstelling bewijzen bepalen nebo woestijn punt grond arnon\\
\textbf{Proportion:} 0.12033258\\
\textbf{Document:} \textsl{M r . da Costa op het gebied der Godgeleerdheid.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0057 \textbf{Probability:} 0.9998452
}}
\item[\textbf{Topic {0}}:] {wetenschap gesticht krankzinnig observatorium hansen von gotha natuur waarneming stad seeberg sterrekunde les gebouw hertog reis onderzoeking kennen uur zach vraag voeren dier werktuig geest invloed kennis stichten leiden verschillend\\
\textbf{Proportion:} 0.1000671\\
\textbf{Document:} \textsl{Herinneringen uit Zwaben en Franken. (1846.)}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0031 \textbf{Probability:} 0.99975044
}}
\item[\textbf{Topic {3}}:] {volk vorst koning stad oud hart hoofd eeuw aartspriester flora magt huis geestelijk rijk geld vergeten dood don roepen dier arm liefde rust naam oorlog regt zee schoon ranald kracht\\
\textbf{Proportion:} 0.07804272\\
\textbf{Document:} \textsl{Westminster en St. Pauls.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0003 \textbf{Probability:} 0.9995349
}}
\item[\textbf{Topic {16}}:] {lid klassikaal kerk synode vergadering koning commissie provinciaal vertegenwoordigen kerkbestuur bestuur romance gemeente oud benoemen stem hervormen art kerkelijk synodaal predikant kiezen rodrigo regt benoeming graaf vertegenwoordiging vader regl ouderling\\
\textbf{Proportion:} 0.07255067\\
\textbf{Document:} \textsl{De Vertegenwoordiging der Nederlandsche Hervormde Kerk door de Synode}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0047 \textbf{Probability:} 0.9998704
}}
\item[\textbf{Topic {4}}:] {arbeid stelsel kapitaal brood prijs arm belang vrijheid bestuur gelden zaak volk heer maatschappij kracht regelen beginsel algemeene grondslag regeling staat doel wet leggen middel winst mededinging vraag grond stedelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.06615815\\
\textbf{Document:} \textsl{De buitengewone Armenbedeeling te Amsterdam in 1847.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0017 \textbf{Probability:} 0.9984963
}}
\item[\textbf{Topic {23}}:] {gevangenis stelsel gevangene opsluiting gevangen eenzaam krankzinnigheid straf arbeid da pennsylvanisch behoefte maatschappij vorm costa invloed kracht zin geschiedenis cel oratorium kunst geest oud beginsel mendelssohn daarenboven voorkomen vrijheid ontwikkeling\\
\textbf{Proportion:} 0.06172863\\
\textbf{Document:} \textsl{Het Pennsylvanische Gevangenisstelsel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0048 \textbf{Probability:} 0.9998869
}}
\item[\textbf{Topic {14}}:] {heer huell frankrijk schimmelpenninck oud fransch lied napoleon keizer republiek eeuw huis werk prins volk schrijven oranje hall hart tractaat holland koning louis hoofd vrede no bekend mei vaderland onderhandeling\\
\textbf{Proportion:} 0.049112853\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0041 \textbf{Probability:} 0.9994741
}}
\item[\textbf{Topic {2}}:] {geregtelijk onderzoek geneeskunde wetenschap geneeskundig regter kennis opvatting krankzinnigheid regtsgeleerde geneeskundige zaak begrip toepassing beschouwen ontwikkeling toestand erkennen onderwerp mensch wet bijzonder uitspraak vraag werk geneeskundigen vorderen bepaling von punt\\
\textbf{Proportion:} 0.040733352\\
\textbf{Document:} \textsl{Geregtelijke Geneeskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0002 \textbf{Probability:} 0.9769219
}}
\item[\textbf{Topic {18}}:] {java taal volk javaansch oud sanskrit roth prof vorst geschiedenis egyptisch eiland voorstelling werk rijk godsdienst invloed godheid bekend wereld eeuw begrip philosophie indie indische javanen archipel overlevering saka god\\
\textbf{Proportion:} 0.03693816\\
\textbf{Document:} \textsl{De oudste bronnen van onze Metaphysische begrippen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0014 \textbf{Probability:} 0.9972537
}}
\item[\textbf{Topic {28}}:] {naam heer verkiezing baalbek senden schrijver hermon stad heliopolis libanon egyptisch baalath waarschijnlijk meening voorkomen gebergte gevoelen salomo vreede zon oud djebel baalgad on dal jos palestina noordelijk werk werkelijk\\
\textbf{Proportion:} 0.030915426\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijbelsche Aardrijkskunde.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0064 \textbf{Probability:} 0.99984574
}}
\item[\textbf{Topic {9}}:] {indie tijdschrift heer besluit kolonie koloniaal genootschap aangelegenheid nederlandsch kennis belang publiek drukpers gouvernement hoevell stuk moederland regering redactie uitgave drukken verslag openbaarheid neerlandsch invloed drukkerij toestand indische beginsel bepaling\\
\textbf{Proportion:} 0.028658776\\
\textbf{Document:} \textsl{De openbaarheid in koloniale aangelegenheden.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0044 \textbf{Probability:} 0.81724477
}}
\item[\textbf{Topic {25}}:] {maatschappij arbeid mensch beginsel wet stelsel kapitaal eigendom denkbeeld middel wetgever winst leering regering gevolg maatschappelijk klas staat zaak menschelijk vrijheid volk regelen waarheid nijverheid ontwikkeling vrucht wijsheid natuur arbeiden\\
\textbf{Proportion:} 0.027567208\\
\textbf{Document:} \textsl{Frédéric Bastiat en de Socialisten.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0053 \textbf{Probability:} 0.89652526
}}
\item[\textbf{Topic {11}}:] {compagnie schip vaart octrooi usselincx westindische holland vermelden nieuwnederland eiland staten meteren naam statengeneraal koopman westindien amsterdam kust o'callaghan handel rivier hendrik schipper vereenigde block zaak spanje hudson hy heeren\\
\textbf{Proportion:} 0.022139644\\
\textbf{Document:} \textsl{Bijdragen tot de geschiedenis onzer Kolonisatie in Noord-Amerika.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0063 \textbf{Probability:} 0.9998262
}}
\item[\textbf{Topic {13}}:] {stand geneeskundig taal leger eed officier onderwijs wet hoogl regering schrijver wetenschap trouw vrijheid latijn geneesheer gevoelen gehoorzaamheid koning stad geneeskundigen studie reden grond volk voorstellen hoogeschool gevoel opstand voeren\\
\textbf{Proportion:} 0.021764064\\
\textbf{Document:} \textsl{De verbetering van ons Geneeskundig Onderwijs.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0067 \textbf{Probability:} 0.99966836
}}
\item[\textbf{Topic {19}}:] {belasting inkomst wet last betalen belastingstelsel handel regten inkomen pct accijnsen schatkist consumtie administratie bezwaar grondwetsherziening kapitaal vraag accijns volk klagen welvaart zout fabrijken drukken registratie millioen spoorweg scheepvaart kost\\
\textbf{Proportion:} 0.012917889\\
\textbf{Document:} \textsl{De Grondwets-herziening en ons Belastingstelsel.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0054 \textbf{Probability:} 0.37852752
}}
\item[\textbf{Topic {1}}:] {republiek parijs rome bevolking stad koning hoofdstad frankrijk eeuw misschien wereld geschiedenis staat hoofd monarchie zetel magt oud vrijheid volk weelde europa hart staatkundig behoefte magtig taal willem bloed geest\\
\textbf{Proportion:} 0.009145592\\
\textbf{Document:} \textsl{Twee Gedichten van Piet Bogcheljoen .}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0023 \textbf{Probability:} 0.9974287
}}
\item[\textbf{Topic {15}}:] {stad kastilie vorst aragon koning cortes adel geschiedenis spanje rijk belasting eeuw kastieljaansch burger don letterkunde cronica strijd wet geestelijkheid arabieren mooren volstrekt verklaren strijden middeleeuwen el belang betalen fuero\\
\textbf{Proportion:} 0.0087781325\\
\textbf{Document:} \textsl{Kastieljaansche Letterkunde in de Middeleeuwen.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0010 \textbf{Probability:} 0.9747667
}}
\item[\textbf{Topic {17}}:] {heer da costa strijd groningsche groningers brochure dc grond onderscheiden meening dikwijls hoogleeraar berigte christelijk stilzwijgen godgeleerde latijnsch misverstand schrijven partij zoeken denkbeeld waarheid karakter gelden paulus overtuiging antwoord gevoel\\
\textbf{Proportion:} 0.0025579578\\
\textbf{Document:} \textsl{Bibliographisch album.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0019 \textbf{Probability:} 0.99851066
}}
\item[\textbf{Topic {8}}:] {elders verhongren hart zegen lijden troost verheugen kennen heeren vrouw brood hemel 'k kaak teug dronkenschap smaken koude hoeden strooien kunst schrijven rijk schenken werk recht getroosten danken strijd lusten\\
\textbf{Proportion:} 0.0008086911\\
\textbf{Document:} \textsl{Eene droevige Gedachte.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0011 \textbf{Probability:} 0.9951177
}}
\item[\textbf{Topic {12}}:] {licht uil geest lief nacht wiek zonne almacht kracht grens werken slaan horen wachten sluiten missen genieten vrezen gods morgen bloei ginds verbreken verdwijnen ontspruiten oor ruimte blind zegen beneden\\
\textbf{Proportion:} 0.00044929926\\
\textbf{Document:} \textsl{Licht.}\\
{\scriptsize 
\textbf{Document id:} \_gid001184801\_01\_0059 \textbf{Probability:} 0.9915465
}}
\item[\textbf{Topic {6}}:] {droppel benoodigd huit befaamd parti mondig stelsel beginsel wet maatschappij arbeid staat volk zaak mensch vrijheid eigendom koning werk stad heer lid middel naam belasting oud denkbeeld dier kapitaal gevolg\\
\textbf{Proportion:} 4.053785e-05}
\item[\textbf{Topic {21}}:] {lid klassikaal vergadering synode commissie bestuur costa zaak heer kerk stem provinciaal kerkbestuur koning da oud paulus volk wet vertegenwoordigen naam schrijver gemeente werk wetenschap stelsel belang bepalen beginsel stad\\
\textbf{Proportion:} 5.7935663e-06}
\item[\textbf{Topic {7}}:] {koning volk heer oud taal zaak vorst naam werk stad eeuw hoofd geschiedenis staat invloed minister vergadering lid frankrijk dier god kennen wet geest schrijven beginsel vrijheid belang verschillend schrijver\\
\textbf{Proportion:} 5.7911134e-06}
\item[\textbf{Topic {26}}:] {volk wetenschap wet invloed schrijven ontwikkeling zaak koning staat heer werk oud naam taal dier grond lid mensch stad god schrijver stelsel vorst geschiedenis kennis kennen geest bepalen von arbeid\\
\textbf{Proportion:} 5.76822e-06}
\item[\textbf{Topic {5}}:] {oud stelsel werk heer volk arbeid staat geschiedenis schrijver naam belang stad koning kracht frankrijk wetenschap middel buiten beginsel kennen wet mensch erkennen zaak grond vorst kapitaal von gevangenis lezen\\
\textbf{Proportion:} 5.7367247e-06}
\item[\textbf{Topic {10}}:] {naam lid heer zaak vergadering bestuur koning stad klassikaal wetenschap commissie schrijven synode staat werk kerk stelsel oud schrijver beginsel frankrijk da bekend wet belang kennis volk invloed regt arbeid\\
\textbf{Proportion:} 5.7315983e-06}
\item[\textbf{Topic {29}}:] {naam heer zaak stad frankrijk wetenschap volk arbeid oud kapitaal kennis wet werk invloed stelsel dier beginsel doel belang vrijheid regering mensch toestand staat vraag ontwikkeling maatschappij von buiten kennen\\
\textbf{Proportion:} 5.7277753e-06}
\item[\textbf{Topic {27}}:] {heer volk naam stelsel oud zaak stad wet invloed koning regering belang beginsel staat grond werk vorst wetenschap geschiedenis gevangenis kennis mensch vorm kracht eeuw middel vrijheid schrijver toestand vraag\\
\textbf{Proportion:} 5.712666e-06}
\item[\textbf{Topic {22}}:] {naam heer oud zaak stad werk leger volk koning eeuw grond von invloed schrijven staat wetenschap vorst lid erkennen frankrijk schrijver geest bekend beginsel vergadering verklaren dier geschiedenis java bijzonder\\
\textbf{Proportion:} 5.7121747e-06}
\end{itemize}
\end{footnotesize}
